用開咩姿勢痾屎？

0,順便沖埋涼

有時痾唔出 婆婆會幫我啜出黎

0

5同6遲早出事

有幾多人用6

大陸狗

7，坐得舒服啲

This

感情台賤畜死返去感情台

痾屎界既gay派

用8黎屙，屙完再向後整過180度完美轉身落地

3覆緊你

倒立

我相信全連登得我用1痾屎

坐係屎塔上面m字腿開屙落地，屙完執返落屎塔到

180係唔係爬落地?